一國兩制=香港政府用納稅人嘅錢高價買清市場嘅口罩，再免費送去北京

印尼嗰邊嘅口罩已經被港共政府一手搶購哂，一啲原本諗住入貨再成本價（或甚至免費）賣俾香港人嘅良心商戶俾政府折斷咗個plan

根本成個口罩危機嘅病根，同6月開始抗爭之前嘅病根一樣：
香港淪爲北京嘅白手套
之前：支那用香港嘅特別經濟地位繞過關稅，繞過經濟制裁，偷盡世界嘅科技
而家：支那用香港嘅特別經濟地位買清亞洲甚至成個世界嘅口罩，再免費輸出去北京

香港一日唔脫離一國兩制呢個地獄，香港人一日都唔會有好日子過

連登仔反對香港獨立

連口罩都要奶共，香港獨立，唯一出路

望下台灣，完全係有主權嘅天堂同垃圾傀儡地獄嘅分別

冇主權乜撚都假

依場係奪取主權嘅運動

up

其實由醫護罷工去到炸關口，全部都係香港人主權嘅宣示
人民利用行動去直接令到關口運作改變，呢個其實就係操縱關口嘅主權

溫故知新嚟,港共自從97年一直做緊

香港對中國從來都係被利用，被壓榨，被收割嘅關係

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

以前起廸士尼係幫上海試驗，到宜家起港珠澳係"完善"國家規劃